# test_doover

1. Вход - JWT Авторизация +
2. Список категорий сервисов +
    1. Не нужно пагинации, выводите сразу все категории +
3. Список сервисов категории +- (Не прогрузжаются картинки, не успел исправить)
    1. Не нужно пагинации, выводите сразу все сервисы по категории +
    2. Плюс добавляет в корзину +
    3. "?" открывает модалку снизу с описанием -
4. Поиск +- (ищет только по категориям)
    1. Срабатывает при FocusNode
    2. Вывод всех подходящих товаров -
5. Профиль +
    1. Реализовать только "Выйти" +
6. Корзина +
    1. Калькуляция цены +
    2. Реализовать хранение локально -
    3. Опционально: при нажатии на "Оформить" всплывает попап об успешном заказе, корзина вычищается, а в лог летит JSON с UUID товаров и их количеством -

# Не успел
- Сделать нормальный рефактор
- Добавить кастомные иконки и полностью подогнать под дизайн
- Решить проблему прогрузки картинок с 308 редиректом